黨衛軍：傳媒針對狗隊令社會分化

鄧炳強稱近期針對警隊行為變本加厲
05.05.2020 17:10

警務處長鄧炳強在立法會保安事務委員會上表示，警方早前拘捕一個傳媒集團負責人後，針對警隊的行為變本加厲，質疑目的是想令警方不敢執法，最終受害的是全港市民。鄧炳強表示，對本港的現況感到傷感，認為香港過去十個月變得更暴力，治安愈來愈差，社會分化，認為得益的只有鼓吹暴力，在背後享受政治紅利的人。他說，只要自己還有一口氣，會將犯法的人通通拘捕。

對於警務處助理處長陶輝及新界北總區警司韋華高，亦牽涉霸佔官地、寓所有僭建物等指控，鄧炳強表示警方內部正進行調查，是否有人違反內部指引及公務員守則，但他無回應陶輝及韋華高在調查期間會否被調職。

跟晒北京口氣, 用戰狼式回應

吠小啲啦

而家香港人驚佢軟化咋

自己犯法仲聲大大

犯法唔洗拉？

係邊個話要嚴正執法先？

其身不正咪最驚人講囉

無犯法人地又點挑你啲屎出黎姐
針一件事…有犯法係另一件事

咁犯法就緊係會俾人針對架啦係咪先

你地咪一樣針對全港巿民

犯法就係犯法

針咩對
冇做過咪冇嘢可以針對囉

睇闊啲,人地介紹緊你地日常生活啫,唔收你錢幫你地賣廣告仲好意思話人

藍絲犯法咪又係扮睇唔到

蘋果仲唔快啲爆大鑊

最撚暴力 就係你班黑警

市民 行街食飯 都要阻止

咁犯法洗唔洗拉

犯法就係犯法 關針對你鳩事

做狗就可以犯法？

你地唔做犯法嘢咪冇嘢可以被人針對

黑警犯法 唔洗負責

犯法就係犯法，一定要負責

你夠薑咪單拖喺旺角銅鑼灣擺個街站聽取下民意囉 唔好撚成日錄音機式話人針對你班犬隻煽動仇恨